XXXXXXX 估下我講乜

牙佢老母

龍心之友

係咪得龍心之友睇得明

對象：龍心之友

X=十 照價十折